# Pas gydytoje

Tik šiandien ritoj buvau Antakalnio ligonineje. Atlikau kraujo tyrimu. Prevenciniais tikslais. Slaugytoja su manimi kalbėjo rusiškai, todel as pasisveikinau rusiškai. (ji su kitais žmonėmis kalbėjo rusiškai ir as nusprendžiau kalbėti rusiškai.) Ligonineje viskas buvo gerai ir gretai bet buvo problema su prarkavimu. Negalejau parkuotis pre ligonine. Buvo labai daug automobiliu ten. Teko palikti mašiną toli ir eiti pėsčiomis.

Negalima valgyti prieš tyrimą.

Kaip taisyklingai pasakyti lietuviškai?
Kaip išversti į lietuvių kalbą?
Kas yra ...?

Neturėjau pakankamai laiko pasiruošti.

Turiu širdies problemų.
Atsirado aritmija.
Aš turėjau šią problemą anksčiau, bet ilgą laiką atgal.
Prasau, nukreipkite mane į Holterio monitoravima, o tada pas kardiologą.
